全力支持TVB廣告商

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有12個廣告。

12個廣告的廣告商是：
1.賣保險的信諾(10s)
2.賣日用品及藥品的萬寧(15s)
3.賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
4.賣洗衣精的ARIEL(15s)
5.賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)
6賣貸款服務的安信兄弟(30s)
7.賣教育文憑的VTC(30s)
8.賣藥的喇叭牌正露丸(15s)
9.賣飲料的清熱酷(15s)
10.賣奶粉的雀巢能恩(5s)
11.賣洗頭水的Pantene(15s)
12.賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)

cls架

恥與為伍

推

金拱門垃圾

push

啲行為學足689

上佢地Facebook ig洗版，佢地先會驚

萬寧
利口樂Ricola

全力抵制

有無文宣手足做圖

振鷹style

以其人之道還自其人之身 做野啦手足 圍tvb無用架 切斷佢客源先係必殺技

先針對 奶粉先啦

香港人飲支持香港人的奶粉

奶粉難d，個仔如果食開唔係話轉就轉，但洗衣粉嗰d轉牌子幾咁閒

聽日開始罷飲清熱酷

今天的CCTVB黃金時段(8:30)有12個廣告。

10個廣告的廣告商是：
賣地產的億京發展(5s)
宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
經營商場的D2 Place One(5s)
賣成人奶粉的怡保康(30s)
賣沐浴乳的Biore(20s)
賣藥膏的樂膚舒(15s)
提供信貸服務的永豐信貸(30s)
賣奶粉的美贊臣(20s)
賣奶粉的Enfinitus(30s)
宣傳防蚊的食衛局(30s)

轉飲寶礦力

再順便係佢FB hashtag no tvb

學梁振英

8.賣藥的喇叭牌正露丸(15s)

食開李萬山整腸丸

不推不是人

清熱酷次次飲完個肚都唔舒服

要飲番保礦力止屙

689

不推

收到了 我地連登TVB粉絲俱樂部將會全面進場

人哋 689 你就75759

大力支持

口渴飲寶礦力 想開心飲可口可樂

政府部門 公營機構個啲係API 唔使畀錢架

Say No!!

學店VTC難啲喎

不過已經好過yijin仔

btw想提提各位莘莘學子
如果你個分唔上唔落
而你又唔肯定自己會唔會入到其他asso/hd
而你aim既科目唔算係熱門科例如it同engine
聽日收到ive conditional offer之後唔洗急住去交留位費

因為學店最多就係位
8月等jupas出埋結果再去報都未撚遲
唔好白白浪費5000蚊呀

金拱門一早變咗紅色啦，仲以為美資咩
要食食M記啦，貴少少好味好多
第一次企推薦食魚柳bell，好食過金拱門好多

我無野講

今天的CCTVB黃金時段(8:30)有6個廣告。

6個廣告的廣告商是：
賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
賣融腩酵素的御藥堂(10s)
賣極上養生滴雞精的御藥堂(1m25s)
賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
賣酒店預訂服務的trivago(30s)
賣外賣速遞服務的food panda(15s)

早d睇到就好 今晚食左m記添 想嘔返曬出黎要m記回水

有用
真心

秒數都有埋

清熱酷 甜死 bye

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

支持

更正：(8:45)

M記
肯德雞

御藥堂需要大家支持

乜呢啲牌子撐紅媒 不了 blacklist all

你想講MOS?

一齊飲寶礦力OK?

整個網list 曬佢啦，長期作戰方便更新方便睇

M記咪MOS囉，香港只有一間M記

D2 place

笑死 開返個facebook page啦

榮華月餅

數得好！

琥珀教育

安信兄弟喺蘋果都有落廣告

心穎bb

推 再喺cctvb落廣告嘅全部會同市民對立

唔飲清熱酷了 轉飲寶礦力

必理痛

下次開post一次過貼埋facebook page啦巴打
依家咁list無用

以後去iherb買野 唔去萬寧

健康撚飲bonaqua

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

利申
支持大家睇tvb收集廣告商資料
但絕對唔支持呢件事黎做宣傳愛回家既藉口

一睇段嘢，就硬係覺得差咗 恥與為伍 4個字

康業信貸特約

賣文憑既VTC

VTC點擺

得麥當勞可以抵制

恥興為伍

今天的我沒有極限

認撚住佢地

鼓勵讀好啲書

巴打你特登睇仲做到咁

絕對唔幫襯

各位廣告商都係慳返啲廣告錢啦，我全家都唔會再幫襯你地架喇

trivago仲有？

咁撚快有icon
Cls

一齊飲保礦力OK?

賣藥的喇叭牌正露丸

買整腸丸或者保濟丸代替

學左689嘅精粹

今天的我沒有極限。

清熱酷 初初出都ok , 但之後變咗淨係葡萄糖水， 完全冇效仲要肥， 一早罷飲咗

我覺得可以整個統計表
睇吓邊個機構賣得最多廣告

Encinitas 都係美贊臣旗下

擺咗food panda先!咁多其他app用

轉飲健康工房

金拱門bye

今天的CCTVB黃金時段(9:00)有7個廣告。

7個廣告的廣告商是：
賣奶粉的牛欄牌(30s)
賣染髮劑的30の惠(20s)
賣洗衣用品的潔霸(30s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(40s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣潤喉糖的利口樂(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(10s)

食屎萬寧
以後唔去

其他冇幫襯過
m記杯咗幾年

Push
各位手足
Fb相認啦我地

689行前咗提供一個好好既方法

有冇人今晚睇宣傳易?

比啲時間佢地

因為一買就一大段日子
可能未完約 有待跟進！

巴打可唔可以借一借個list開新post?

麥當勞 <<<<<<<<<<<<<<100000000000000%無可能, 少你一個唔少

寧願行到遠一遠去涼茶舖都唔會再買佢

係時候學下689嘅毅力

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

更正：50惠
btw 恥與為伍

支持開個facebook page
喺連登要搞，但都要share出facebook
Tag埋啲公司等佢睇到facebook啲人留言話罷買最直接

隨便 大家都係為件事好

不愧係港獨之父
btw全部抵制

Push

我冇野講

李萬山係唔係執鳩咗？今年初去超市買唔到，去D藥房先買到。

萬寧好似係畀大陸人去

潔霸同Biore都係花王
罷買花王

其實我覺得"真中立撚" 剔出來唔好搞
如果有係100毛/蘋果落廣告就算了

集中返係奶共公司

冇得比！ 即刻cut！

辛苦你睇tvb 了

之前有位巴/絲， 寫埋代替方案， 個人覺得幾好

認真 唔好食金拱門

萬寧都係，唔係做香港人生意

要搞搞金拱門先啦

先係海富幫犬整狗糧
之後又壞cctv
再之後不斷落廣告落tvb
日撚日都聽到果首難聽到痴線嘅shake shake dip

唔好似雀巢啦🤔🤔其實原來佢賣廣告既我本身都唔買
但支持大家咪撚買

萬寧啲野貴到仆街
去藥房買啦

今天的我沒極限

唔好睇少200百萬人既威力

收到風老麥完全無cut廣告嘅打算
就係睇死香港人呀屌

繼續食狗糧啦你

維他奶香港人品牌都冇得飲
Dnlm tvb

建議提供埋相關公司既其他競爭者名稱，比香港人有更多既選擇

得罪講句 好似689

呢招梁生教嘅 多謝689

罷買

支持！

D人好懶架，要搵埋LINE
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩

你up乜尻

香港人因為呢場抗爭進步咗好多

佢係咪想講mos Burger

689 恥與為伍

今日我沒有極限

維他奶，收到

自氣式清單, 大家學到嘢

勁

我唔會同你爭狗糧㗎 慢慢享用啦你

某 D 產品可以直接去代理商讚揚會更有力
例如 P&G
讚揚得多
有可能旗下所有產品都壽終正寢
逐個 brand 讚揚出年都未讚完

直接食速治靈算

喇叭牌正露丸可以團購日本的,唔俾香港代理賺

配埋賓穎個名有種莫名既喜感

樓主好嘢

推推推

全力支持呢啲舖頭，賣廣告賣到結業

多謝689獻計
果然係港獨之父

辛苦晒樓主

開左facebook page未
恥與為伍

屌原來賣廣告果堆都無幫襯開

希望好快會見到:
今天tvb黃金時間沒有任何商業廣告，恥與為伍

全部都有替代品，唔切就持續罷買運動！

今天的CCTVB黃金時段(915有11個廣告。

11個廣告的廣告商是：
賣銀行(信用卡)服務的匯豐銀行HSBC(15s)
賣奶粉的hipp(20s)
賣藥品(背粒消)的小林製藥(10s)
賣日用品和藥品的萬寧(25s)
賣藥品(必理痛)的幸福醫藥(15s)
宣傳選舉資訊的選管會(30s)
賣電器產品的蘇寧(15s)
賣車的金國汽車(15s)
賣茶包的立頓Lipton(10s)
經營商場的d2 place(5s)
賣五色靈芝的維特健靈(5s)

唔知條友想點撚樣

學689

Push!!!

VTC

祝學生們放榜順利入大學

開個Facebook page支持下tvb廣告商啦

與恥為五毛

垃圾品牌之選

仲有佢地

加多句 恥與為伍

有冇it撚整個app方便大家查

下次加返恥與為伍

硬係覺得少左d嘢

推呀 去埋Facebook/ig 留言！

支持到底

信諾搵鳩笨，之前就係佢顧客賣資料比八達通

Shake佢老母

全力支持......抵制

恥與為伍運動

係既我即刻唔係佢度book酒店

正仆街，保險公司有無誠信呀屌佢老母！又叫D客最高誠信，佢自己呢？

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

學思歪恥與為伍

佢真係港獨之父
為我哋鋪好條路

以上12個商戶，我都唔會再去幫襯。

689去左非洲，我地要繼承佢既意志

本身好中意飲蓋世寶
不過東家唔飲飲西家
以後都唔飲！

推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街
推撚到佢仆街

一次過去晒佢地FB攪啦
每次三個有排玩

Pish

洗版呀屌連登仔老母! 得果雞碎咁多人cm

可以開個 恥與為伍 fb page

好撚顛推

vtc 好難杯葛

7.賣教育文憑的VTC(30s)

一齊執食環出面養蚊

辛苦樓主

推到有fb page為止

支共而家一定”多謝”緊梁生發明呢招

仲有!
賣人蔘的正官庄 (20s)

岩岩食個飯都見到賣咗兩次
有無人可以係Facebook 一齊追擊吓佢地

明689點解日日係fb數蘋果頭版未

禮拜日閉路電視單野之後
你都仲走去食m記？

d2place one 商場

CLS

屌你老母維他奶

Sorry 7 咗無留意係8:15
但佢都應該係7:45 左右播

無心肝

即刻要叫曬啲媽咪朋友開始同小朋友轉奶粉

仲有牛欄牌

入去佢地Facebook page比嬲+負評comment！

唔好俾佢停！

全力支持以上廣告商囤貨

foodpanda都有係tvb落廣告呀

今天的CCTVB黃金時段(9:30)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
經營商場的d2 place(5s)
賣感冒藥的必理痛(10s)
賣月餅的榮華月餅(20s)
賣學位的琥珀教育(15s)
賣奶粉的喜寶hipp(20s)
賣垃圾的逼逼short(30s)
賣Kawaii維他命的河合藥業(5s)
賣止痛藥的必理痛(15s)
賣染髮劑的Radico(10s)
宣傳新監控身分證的入境處(30s)

今日諗住買枝Biore洗面奶
好彩唔記得左
轉第2隻

蓋世寶

多謝689教導

cctvb 好快得番d大陸廣告

有冇檔主擺租市集?

Biore啲suncreen真心麻麻，以前用過其中款，study過啲成份，真正suncreen成份勁少

Pushhh

建議以後開post者係最尾都加返

恥與為伍

就係蛇鼠一窩

滙豐先前先攪免最低存款額仲以為佢醒咗，點知。。。

Noted
已準備炮火

建議可以睇哂黃金時段廣告 再睇邊幾間公司係tvb賣得最多廣告 而又係中資既 再集中瘋狂宣傳抵制個幾間 整文宣圖 其他公司見到咁自然會跟機

其剩公司list出黎就夠 全部都瘋狂宣傳會唔夠集中

呢啲要push

支持!!
仲有小林去雞皮果枝野

雖然知你成日偷食人夫，但請樓主不要成為另一個梁震央，謝謝！

推！

好想借到安信無錢借

呢推target好似唔係年輕人？
難搞d
m記應該唔會采我地

今天的CCTVB黃金時段(9:45)有8個廣告。

8個廣告的廣告商是：
賣信貸服務的邦民日本財務(30s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣2回殺脂的森下仁丹(15s)
賣切皮方包的嘉頓(15s)
賣超級天然鈣的Holdbody(15s)
賣奶粉的牛欄牌(1m30s)
賣幸福止痛素的幸福醫藥(15s)
買洗髮液的珍妮絲(10s)

垃圾金拱門唔撚再食

今天的連登沒有極限

擺埋上抵制tvb 個page！

我屌你呀

依家focus 港共

Tvb 你唔好睇咪得

近呢個月一樣都冇幫親過

tvb廣告商？ 不了

好 暫時決定做到10:30
打字比較慢 大家請見諒

m記又壞CCTV 又落廣告
完全同連登仔作對wo

連登Power

維他奶蓋世寶

逼我翻工放蚊

慢慢搵佢地個FB先

花王應該有得做
首選

Biore防曬係好廢

巴打不如開個Google excel mark 低

對我有關嘅得信諾 萬寧 麥當勞 清熱酷
所以保險嚟緊幫襯bupa 買嘢轉會屈神市
m記咁熱氣可以唔食
清熱酷就轉飲清熱飲

借錢緊要還
屌你老母咪俾錢中介

屌...
全部都無幫襯開
各位加油

跟佢學野姐

有冇睇過日本麥當勞單野？
日本人得 我地香港人都得

今天的CCTVB黃金時段(10:00)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
賣2110(k cash)的康業信貸快遞(20s)
賣奶粉的牛欄牌(30s)
賣電器用品的蘇寧(15s)
賣藥水的法國雙飛人(30s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
賣文憑的VTC(30s)
賣反斗奇兵4廣告的迪士尼(15s)
賣洗髮液的Plantur39(25s)
賣Kawaii梨之鈣的河合藥業(5s)
賣美容產品的ETC(20s)

好痴線

聽日好多人係ive 度排隊比錢

我打完全部list會考慮
多謝建議

所以話唔會理我地

搵番target年輕人個d

蟲草cs4個d擺明唔care我地呢條水

感激

全力支持佢地 收皮

2000到2200到底出現過幾多次麥當奴 大家有眼見

請由今日開始抵制麥當奴

本身覺得689 好on9
而家覺得佢行得好前，係一個學習榜樣

得
全部唔幫襯

推推推推推

學埋梁生啲衰野

呢家任命你每日做呢個職位

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

齊來支持CCTVB

都可以照支持

I have nothing to say

強烈建議有無IT巴：

整個網頁分類要罷買的商品，及提議替代品。大家要買野個陣一check就知買咩好買咩唔好。

持之以恆實做撚到TVB仆直

cls時間都計埋

推雀巢能恩比去過反送中大會班媽媽

牛欄牌

今日d廣告係幾時落既先？
之前俾咗錢 冇理由唔播

G持抵制

Tvb今日先轉紅？
定你今日先轉智障？

有冇巴絲知個咩”free so prestige”咩黎
一路聽一路make note抄唔切
求救

抵制Ive

屌你防蚊嗰啲都計

因為日本呢個民族尊嚴永遠第一
只要侵犯到佢地既尊嚴一定會同你抗戰到底
當初福喜事件m記用過期肉做麥樂雞黎賣
日本仔覺得比人當傻仔尊嚴受到侵犯咪發嬲集體擺食囉
點同香港人一路屌一路食
發展商起到出埋龍床盤都好似冇乜野咁

我個客都抽走晒 tvb 廣告👍

中支, 係咁上下

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

原來是friso

仲有軟性廣告

Expert Graphite Hong Kong - facebook 傳送門

諗到TVB過幾個月淨係播政府廣告都好笑
好似睇緊ETV咁

牛欄仲要1m30s 咁長，要讚揚：

變當年亞視

整個整合版好似好d

Friso Prestige, 美素佳兒

去Watsons

會唔會整個fb page

今天的CCTVB黃金時段(10:15)有13個廣告。

13個廣告的廣告商是：
1.賣Kawaii肝油丸的河合藥業
2.賣立邦兒童漆的立邦油漆
3.賣外賣速遞服務的food panda
4.賣涼茶飲料的清熱酷
5.賣化妝品的KATE
6.經營商場的d2 place
7.賣人字牌救心的日本救心製藥
8.賣神仙水(健康科技水)的AQ bio
9.賣電解質飲料的水動樂
10.賣日用品和藥品的萬寧
11.賣按摩椅的maxcare
12.賣健康產品的Holdbody

恥與為伍

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

一定支持，支持大家唔買

唔叫你啦，foodpanda！

要睇住TVB有咩廣告，真係辛苦哂

全力抵制

建議人手置頂

ok學車唔洗搵李健

唔好漏左J2明珠同J5果啲

呢個post有用

同意

今天的CCTVB黃金時段(10:15)有13個廣告。

13個廣告的廣告商是：
1.賣Kawaii肝油丸的河合藥業(5s)
2.賣立邦兒童漆的立邦油漆(15s)
3.賣外賣速遞服務的food panda(15s)
4.賣涼茶飲料的清熱酷(15s)
5.賣化妝品的KATE(15s)
6.經營商場的d2 place(5s)
7.賣人字牌救心的日本救心製藥(5s)
8.賣奶粉的美素佳兒(15s)
9.賣神仙水(健康科技水)的AQ bio(30s)
10.賣電解質飲料的水動樂(20s)
11.賣日用品和藥品的萬寧(15s)
12.賣按摩椅的maxcare(15s)
13.賣健康產品的Holdbody(15s)

恥與為伍

抵制+1

策略會唔會係逐一擊破更好

689 apple daily
hongkongers cctvb

我都覺得逐一擊破會比較有noise
應該由最仆街既開始

今天的CCTVB黃金時段(10:30)有7個廣告。

7個廣告的廣告商是：
賣2110(k cash)的康業信貸快遞(10s)
賣維新烏絲素的維特健靈(10s)
賣奶粉的Enfakid美贊臣A+(25s)
宣傳共享閱讀的康文處(30s)
賣染髮劑的Radico(10s)
賣地產的雅居樂(25s)
賣2回殺脂的森下仁丹(10s)

推爆佢

點算啊有水動樂
又炒車

我們都是689

每日都要咁做！

樓主個名 TVB安心上路

好認真的討論

我地唔可以好似689咁日日睇住蘋果日報 等壓力攪到D廣告商唔敢落廣告咁
反而我地要另到D廣告商明白如果你學寶礦力咁抽起所有TVB既廣告可能收返返黎既野比你付出比CCTVB既廣告可能重多

我地唔要做689
唔可以比壓力人地. 但可以同人地講你考慮下 參考下寶礦力

全部都係垃圾

搵人去689 FB page 洗板

大家加油，就算唔withdraw廣告都要比子彈廣告商壓價，蝕到TVB入肉

幫襯太古其他野
然後去水動樂個fb屌柒佢

手動渣 所以覆得好慢

巴打最好搞麻 MyTV super 依家果道先多人睇

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

建議樓主將廣告產品分類列出
例如分食肆、日常用品、服務等
方便市民選購(其他牌子)

鈣思寶屌老母

就算瀨屎都唔再食喇叭牌

開個fb page

請廣傳

全部都無幫襯開

食衛局就算啦同一個呀媽生既

大家多d起佢地fb留言啦
特別係啲針對年輕人嘅品牌啊

ok萬寧 以後去屈臣氏

學689咁整個fb page啦

要整個page+傳送門

與恥為伍

可口可樂都係TVB廣告商

可以整個list，將廣告時間加埋，淨係抵制時間最長果幾間
如果連續一段時間（例如1星期）無賣廣告就可以從個list剔除

多謝整合

先向30s既公司入手

有得諗 每日更新！！！

全力罷買!!!!!!!

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有12個廣告。

12個廣告的廣告商是：
1.賣保險的信諾(10s)

2.賣日用品及藥品的萬寧(15s)

3.賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)

4.賣洗衣精的ARIEL(15s)

5.賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)

6賣貸款服務的安信兄弟(30s)

7.賣教育文憑的VTC(30s)

8.賣藥的喇叭牌正露丸(15s)

9.賣飲料的清熱酷(15s)

10.賣奶粉的雀巢能恩(5s)

11.賣洗頭水的Pantene(15s)

12.賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)

支持日日update個list
恥與為伍

推,開個合集文字版出黎方便share出去

D2 place 垃圾商場

支持支持

唔去李健駕駛學校了 搵師傅學

樓主就係梁振英本人

每日揀幾間出黎力推

提提大家信諾當年買左八達通日日賞大量會員的個人資料，用來推銷保險。就這一點，無論信諾有沒有在TVB落廣告，我都永不錄用。

今天的CCTVB黃金時段(8:30)有12個廣告。

10個廣告的廣告商是：
賣地產的億京發展(5s)
好撚散 算撚數

宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
算鳩數罷啦

經營商場的D2 Place One(5s)

賣成人奶粉的怡保康(30s)

賣沐浴乳的Biore(20s)

賣藥膏的樂膚舒(15s)
搵唔到 巴絲幫手

提供信貸服務的永豐信貸(30s)

賣奶粉的美贊臣(20s)

賣奶粉的Enfinitus(30s)

宣傳防蚊的食衛局(30s)
算鳩數罷啦

btw 唉屌 一諗起search完
fb之後會塞d乜嘢俾我睇就忍唔住屌咗出聲
不過為咗打擊cctvb 無計啦

痴撚線樓主
可唔可以開個fb page方便跟進？

仲有food panda?

如果可以，飲人奶好過飲奶粉啦。

fb留言

689 上連登?

萬寧 屈臣氏 惠康 百佳 HKTVmall 都會喺TVB落廣告 又唔會幫襯紅底士多

一田？

奶粉要靠babykingdom

689原來指左條路比我地港獨之父

師夷長技以制夷

個個都留晒

唔買萬寧，去曬屈臣氏，一切盡在誠哥掌握之中

老麥都中資左啦

如果可以單靠人奶，仲邊有奶粉商？

信諾不了

效法梁特首

我都係，不過李萬山已經買唔到喇
好似係牌照問題

g持

對唔住大家 我好少用FB
有其他巴絲可以幫到手嗎？
如無意外我聽日應該會繼續update
btw 我用我有限嘅excel技術整咗個表

唔知用唔用得著 我知啲格式好妨礙閱讀
但暫時可以見到響CCTVB落得最多廣告嘅三甲係
1.牛欄牌
2.御藥堂
3.美贊臣&萬寧
大家要多多支持以上品牌

係咪要成個P&G旗下所有品牌都要罷買

唔係, 係因為牌照問題所以暫時冇得賣
你係藥房買到既應該係貨尾黎架喇
相熟藥房話最少要年尾先有得出返
政府真係on撚9

推到cctvb摺埋

多謝689教連登仔追擊tvb

正想講

多謝689

上述品牌將遭抵制
本人對此深表遺憾

維他奶898

我之前真係好鐘意食清熱酷
但由今日起我會日日飲寶礦力

從今日起，唔飲清熱酷

真係要學下震英哥果招，以其人之道，還其人之身

收到

巴打每日報 可以嗎?

Dse雞請抵制vtc

抵制food panda
支持uber eats

我明天會繼續
視乎明天得到的回應
成效好的話我會盡我能力每日報

有冇巴打搵黑材料#rapid

其實fb有page 不過佢好似唔識run咁
上次重點攻擊好成功，唔好地圖炮咁打，御藥堂撚會食咩

推！！！已留言

689式攻擊

洗版呀！！
咁少！
連登仔做野喇！

推呀

正

希望大家每日可以花少少時間上去依堆廣告商既Facebook 屌醒下佢地

笑撚死真係學足689

清熱酷

下次飲涼茶好過

我無嘢講

屌你我好鐘意用Ariel..
不過我唔會幫襯香港代理